LDL 壞膽固醇超標

有冇人好似我咁壞膽固醇超標，4.5mmol/l 仲要係空肚

利申：唔係肥仔，之前有做開gym,未到30

仆街all 尿又多泡

痾尿泡幾分鐘不散 先係蛋白尿可能 留意下

就係唔散